點set唔自動load圖？

設定果到冇tick都自己load既

佢個到選擇不要都自動load?